科興疫苗 - 大陸年紀超過60歲唔比接種

香港就理得你

香港班醫畜無道德過支那醫生

為左政治我估佢地幫政府研發生化武器都肯

想幫中共洗底？

陳述事實 對香港有信心就叫晒你屋企嗰啲年齡大同長期病患去打

大陸唔敢做嘅事，由香港先行先試。

話唔定係有個年年考第一果隻野都懶醒...... :

""如果香港人打完呢隻"我國"疫苗, 然後又短時間內確疹清零, 翠翠大大應該會再竉幸我, 話唔定會直接任命我做埋下一任呢~""
"專家們你地一定要盡一切方法, 令呢隻疫苗順利推到出去呀~"

0-10歲打完死-身體未完全發育
11-20歲打完死-學習過份疲勞
21-30歲打完死-年輕社交頻密
31-40歲打完死-工作壓力太大
41-50歲打完死-照顧子女積勞成疾
51-60歲打完死-感冒長期病患
60-70歲打完死-糖尿病長期病患
71-80歲打完死-高血壓長期病患
80+打完死-任何長期病患

許樹昌一陣會出黎話死者死時63歲，打個時未滿60歲。

科興正正是缺乏第三期臨床數據，第三期測試對象正是年滿60歲或長期病患者.
港共提供長者係為科興完成第三期臨床數據

唔跟指引，自己報名接種，今次唔駛賠

第三同第七點 糖尿都中晒

之前就話要保住依班廢老鐵票姐
而家有新玩法
唔比入閘又得，當選後dq又得，喺支那投票又得,根本贏撚硬
政府仲洗撚保住班對社會零貢獻既廢老咩
恨不得快快手清除晒tim

屌你白痴架咩

個說明書講明60歲以上唔打

香港政府就走去叫60歲以上優先接種

你至港豬又自己走去打

成班智障

要係香港拎數據呀嗎